是咁的，我係一位平民哨兵，但你地好人當狗辦

是咁的，我既崗位係一位平民哨兵，呢段日子我係港島長期租左一間酒店房做我既safe house
尋日我以冇口罩冇黑衫嘅遊客look遊走自己酒店同遊行沿路收風嘅（銅鑼灣至中環來回Loop）
當我返到酒店門口就同另外幾個鬼佬遊客扮做花生友。沿途我用電話影相拍片update去唔同Group/朋友咁。但係有兩個黑衫口罩aunties就影左我相，話我影人大頭。

我有解䆁我做緊乜，亦有比佢哋睇我影左乜，佢哋叫我delete我都delete左。但我唔肯定佢地信唔信我，會唔會起我底。佢哋一個似乎信，另一個就似乎唔信。我冇確實見到佢地有delete 返我嘅相。

其實一直以黎，我冒險唔戴口罩做影帝扮藍扮紅扮豬去爆房收風係ok work嘅所以我先keep住做。

呢段時間我一直都係被狗無視可以自由出入，但我而家反而最驚被呢班auntie以為我係鬼爆我出黎
因為一直以黎我都係用真名book房又唔戴口罩出入，如果你地再亂捉鬼，只會令我連哨兵都做唔到，希望大家可以諗清楚先。

最後希望聽日都可以見到大家！

光復香港
時代革命

利申：我係代朋友Post

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

麻煩大家唔好個個道士上身去捉鬼

推

負評 潛服但係冇比人誤會既覺悟?
又冇圖證明你真係哨兵

千奇唔好捉鬼 講左好耐啦

幫你推 有解釋有商量

咁你又要扮到唔係同路人
扮得成功又喺度嘈人地認你唔到
sorry幫你唔落
你搞到啲野亂上加亂

唔捉鬼呀大家 求下你地

係度證明有咩用？
朋友都講明即時解釋左係哨兵
只係仍然不被信任覺得好擔心先叫我上黎同手足講聲
雖然比唔上前線，但長時間拎錢出黎租間房又唔戴口罩出出入入你估好小事啊？

朋友唔介意比人問
只係解釋完都無人信 可以點

推比更多人睇到

你朋友咁樣扮之前無諗過後果架？
咁似啲popo扮示威者被識穿就抆槍...
但人地打工
你朋友可以揀唔同方法去行街
當你朋友自己一邊講話啲狗都唔理佢好成功
轉頭又話啲人唔信你朋友
咁你朋友玩哂啦
咁驚不如都係轉番黑衫咁就無人質疑了

咁你朋友應該要好慶幸扮得好成功啊

我明，我都試過，想喊。但忍下
當然，屌下捉鬼都好

比人誤會姐係代表你朋友好成功,睇開啲
同埋多謝你朋友既付出

我就當你係真
你咁做真係以大局為重 200刀手之後已經冇fact checked就冇討論 哨兵group都講明冇圖唔洗報
你上黎廢up 圖又冇張 除左分化焦點同求安慰仲有咩用
發得夢做得自己角色就有覺悟
“不被信任覺得好擔心” 你可以轉做第2樣出力

今日好多被捉鬼post喎，心照啦

而家朋友唔係擔心自己有事啊
佢最擔心係真係揚左就無得繼續用真名租房做哨兵